勸你地咪貪平買Series S

一開波水鳩人話同Series X一樣 只係行唔到4k CP值好似好高咁
屌你出到黎得30fps

其實series x應該叫series s
等series x 3年後先出再打ps5 pro

60都唔好得幾多

唔係好多, 一個double啫

咩年代 仲有人接受到打機30fps

點解xbox sx個frame rate反而冇ps5穩定？

行唔到4K已經唔會考慮，幾平都冇用

如果唔係學生根本冇買S既理由
一定係買X

其實我覺得呢隻game似ubi問題多
1080p-1440p既機夾硬整成動態4k

係
爭個$1600

我尋晚去叫隻片皮鴨都$1000 啦

btw, 之前無訂
幾時先買到

搏住豐澤

XSS連1080P都冇得揀
擺明係UBI懶

睇下有冇要求啦

4K upscaling vs native 4k，不過upscaling同native睇落就未必真係好大分別

其實要搞3個PS平台+4個Xbox平台+PC要調整好哂所有平台唔係咁易,尤其而家武肺搞都大家都要WFH
我個人都係希望堆廠商盡快focus去次世代,咁樣少3部機既optimization要做應該會好好多

XSX都係Dynamic 4K嚟 唔好再呃自己啦

XSX/PS5既resolution其實差唔多,問題應該出係M$交開發機好遲(Digital Foundry兩個月前提過)
之前發表會6月時Sony就有PS5實機,但M$係7月既發表會仲用緊PC模擬XSX既specs

諗返7年前X1都係咁,PS4擺明勁過X1,但X1既表現仲衰過數字上既差距(COD狗720p對1080p),到左14年底CODAW先好D有1360x1080對1080p(呢隻好似都係第一隻主機度搞dynamic resolution既game?)

佢個PAGE唔係一早寫左SERIES S淨係行到4K30咩?

咁高要求就玩pc啦

我買左series s 好滿意
反正我電視得1080p 😂
重點係2280 真係好抵

重點係60fps都無
1440p定1080p我都無所謂
原本諗住買部，E家算

$2280 ,dyson 風筒都買唔倒

乜PS5唔係俾XSX逼出嚟 OC到出晒煙嘅半成品嚟嘅咩

ign仲用xsx玩刺客，扮係ps5嚟咁介紹

結果係PS5 97%時間穩60 XSX得87％到60

結果UBI選擇出4k

打機30fps有咩問題，貼更24fps更有電影感

果時啲人係咁講

有班索索話30FPS足以,對佢地黎講宜家上到60只係BONUS
有班軟軟話60FPS係最低要求, 然後部XSS做唔到

我只係好奇2.23Ghz,冇認為過會出煙,你問其他人

其實目前都係得ACV有分別,其餘都係XSX/PS5有60,XSS都60

個人覺得30fps以上已經係順
之前電腦做緊rx470 顯示卡一直都係追求高畫質30fps以上

今次UBI真係好ON9
一邊就慳壓碟錢搞到亞日同碟自爆, 一邊就XSS揀4K棄60FPS

有屎齊齊食

Series s 喱個價錢對得住佢performance la ，用黎平玩gamepass 根本冇問題

你夠膽咪入去switch post度問囉，睇下你會唔會俾人圍屌

玩得switch既人都係弱智
2020年仲忍受呢D畫面

預你一部供奉擺廳一部流動擺房

A

樓豬一定係索狗
唯一RDNA2 唯一RDNA2 唯一RDNA2

如果係出街玩都可以既

仲有
裝完OS得返3xx GB, 要買個SSD又千鳩幾銀，即係買部XSX

唯二呀懞撚
一部XSX一部XSS

多謝樓主提醒

買少幾隻games都係度，果時已經叫人買X,唔好買S

Console撚都多多要求

都無對馬 唔駛買

邊有4k?
dynamic 1152p-1620p, 大多數維持係1440p

あ

同第一條片pixels count唔同
頂我都係等digital foundry好過

Sor
我收咗索狗$

唔係差好遠，順同冇咁順嘅分別姐

🥺巧威威🥺😅😂

ubi on9唔係今日嘅事

就算係你啱都係高過1080p寧願佢1080p 60fps

60都叫順

xbss你都係預玩backward compability 同家庭機
如果新game有得set 1080 60fps都接受到有餘
性能上可能好過上一世代pro 同 x小小
始終2000蚊
遲d可能千零蚊當玩具

無144都接受唔到

正常對4k 有要求都會買 xbox sx 或姐PC

即係話我得 1080P 60HZ 芒都要買 X

有xbox one x係咪唔洗買xss

Valhalla XSX最低可以跌到1080P
Native Naive 4K Wor

係，等買sx slim

買第1水on 9

唔怪得試機唔俾影game play畫面
Sony唔想我地失望

等買XX